<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<resources>
    <string name="dialog_message">Error Archivos de undertale no encontrados\nporfavor selecciona una carpeta donde se encuentren los archivos del juego</string>
    <string name="dialog_button">Seleccionar carpeta</string>
    <string name="tv_ut">data.win falta en la carpeta undertale files</string>
    <string name="ok">done</string>
    <string name="patching_data_win">Parcheando data.win</string>
    <string name="patching_rooms">Parcheando rooms</string>
    <string name="patching_code">Parcheando código</string>
    <string name="patching_songs">parcheando sonido</string>
    <string name="load_files">cargando archivos del juego</string>
    <string name="dialog_buy">comprar juego</string>
    <string name="dialog_install">como instalar</string>
    <string name="join_discord">Únase a nuestra comunidad de Discord para recibir noticias, actualizaciones y soporte de los desarrolladores.</string>
    <string name="join">Entrar</string>
    <string name="cancel_discord">Cancelar</string>
    <string name="donacion_tittle">Apoyanos con una donacion</string>
    <string name="donacion_content">Presiona aqui para hacer una donacion por via paypal</string>
    <string name="gml_team">Entra a nuestro server de discord</string>
    <string name="gml_team_but">Entra a nuestro servidor de discord para recibir actualizaciones y soporte por los miembros del servidor</string>
    <string name="load_cache_files">cargando archivos en caché</string>
    <string name="rights_dialog_title">Derechos de Autor y Contacto</string>
    <string name="rights_dialog_message">
        <![CDATA[
        Undertale es una propiedad de Toby Fox. Todos los derechos de Undertale pertenecen a Toby Fox.\n\n
        Esta app está hecha sin fines de lucro y EN NINGÚN MOMENTO APOYAMOS LA PIRATERÍA.\n\n
        Esta app no distribuye el juego Undertale; solo se encarga de ejecutar los archivos de Undertale optimizados para Android.\n\n
        Si necesitas más información, por favor, envía un correo a: pultecsoftware@gmail.com \n\n
        Si eres Toby Fox, por favor contáctanos para obtener más información y discutir futuros ports.\n\n
        Port Original By Jockeholm Retrabajado por booker-Y2K.\n\n
        Icono De la app y sprites por MrOwO07.\n\n
        Al presionar Aceptar, aceptas todo lo antes mencionado.\n\n
        Atentamente,\nBooker
        ]]>
    </string>
    <string name="rights_dialog_accept">Aceptar</string>
    <string name="rights_dialog_contact">Contactar</string>
    <string name="game_nopath">No se ha seleccionado ninguna ruta</string>
    <string name="game_resources">Ruta de recursos del juego:</string>
    <string name="game_install">Cómo instalar</string>
    <string name="game_buy">Comprar (Steam)</string>
    <string name="game_discord">Discord</string>
    <string name="game_faq">Acerca de</string>
    <string name="game_faq_content">
        Esta aplicación permite a los usuarios parchear y ejecutar "UNDERTALE" de Steam en su dispositivo Android.\n
        Para usarla, es necesario tener una copia original del juego instalada en el teléfono.\n
        La aplicación fue desarrollada con el propósito de facilitar la portabilidad de "UNDERTALE", manteniendo una experiencia auténtica y adaptada a dispositivos móviles.\n
        ¡Esperamos que disfrutes del juego en tu teléfono!\n
        Créditos:\n- Undertale Por Toby Fox\n- UndertaleModTool por Grossley\n- Controles base por jockeholm AngelaPuzzle y Matiw (en su proyecto de controles retrabajados)\n- GameMaker Studio de YoYo Games (motor de desarrollo)\n- Android Studio de Google (plataforma de desarrollo de aplicaciones Android)\n- Booker (Undertale QuickRun Android)\nEste proyecto fue realizado con dedicación para ofrecer una experiencia móvil cercana a la original.
    </string>
    <string name="game_folder">Seleccionar carpeta</string>
    <string name="game_start">Iniciar</string>
    <string name="game_deltarune">También prueba Deltarune</string>
    <!-- Diálogo inicial -->
    <string name="game_select1">¿Qué deseas hacer?</string>
    <string name="game_patch1">Parchear el juego</string>
    <string name="game_load1">Cargar juego (Solo se puede cargar el data.win parcheado por la app. Para mods, necesitas modificar el data.win ya parcheado por la app)</string>

    <!-- Diálogo de selección de idioma -->
    <string name="game_select_language">Selecciona el idioma del juego para parchear</string>
    <string name="game_language_english">Inglés (Principal)</string>
    <string name="game_language_spanish">Español (Subprincipal)</string>
</resources>
